英球迷最憎球隊係車路士

on9樓主講啲唔講啲

【體育】英國《鏡報》最近作出一個調查，發現英超之中最受球迷憎恨的球隊，原來是車路士。

最喜愛球隊方面，般尼以35.8%選票成為贏家，這支小球會上季憑超強鬥志及主場威力，拿下第7位，僅次於Big 6球隊，今季得以出戰歐霸盃。第2位為般尼茅夫，而上季英超冠軍曼城就以28.3%成為第3位，相信跟在領隊哥迪奧拿領軍下，踢出非常悅目的進攻足球有關。

英國球迷最憎恨英超球隊前10位
1 車路士 68.7%
3 利物浦 52.8%
4 韋斯咸 47.6%
5 阿仙奴 46.2%
6 熱刺 43.5%
7 曼城 38.7%
8 卡迪夫城 36.5%
9 水晶宮 29.7%
10 愛華頓 27.0%

做咩skip 左2

暴聯

2

copy嗰陣漏左

1 68.7%
2 68.1%

曼城big 6最少人憎

1 Chelsea // 68.7
2 其他球隊 // 68.1
3 Liverpool // 52.8
4 West Ham // 47.6
5 Arsenal // 46.2
6 Tottenham // 43.5
7 Man City // 38.7
8 Cardiff // 36.5
9 Crystal Palace // 29.7
10 Everton // 27.0
11 Watford // 24.0
12 Newcastle // 23.5
13 Wolves // 20.1
14 Leicester // 18.9
15 Southampton // 16.3
16 Brighton // 16.2
17 Fulham // 15.0
18 Burnley // 13.3
19 Bournemouth // 10.2
20 Huddersfield // 9.7

西咸

最憎恨球會 點解個數出黎多過100%？

又會咁岩第2先無

逐個球會問你鐘意唔鐘意

屌奶星獌狗肉酸到

獌狗

2. 魚拉突

我曼又贏

Fake news 啦
我地暴聯有咩可能唔係第一呀

曼城玩金錢足球算低調
好少串77

你

曼聯前十都無

我中國人唔係英迷